{"status":"ok","crede":"16","noticias":[{"data":"11.06.18","text":" Edital N\u00ba 018\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o Simplificada de Professor - EEMTI Liceu Dr. Jos\u00e9 Gondim ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3078-edital-n-018-2018-selecao-simplificada-de-professor-eemti-liceu-dr-jose-gondim"},{"data":"08.06.18","text":" Resultado Final Edital N\u00ba. 011\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o Simplificada de Professores - Liceu de Acopiara Dep. Francisco Alves Sobrinho ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3077-resultado-final-edital-n-011-2018-selecao-simplificada-de-professores-liceu-de-acopiara-dep-francisco-alves-sobrinho"},{"data":"08.06.18","text":" Edital de chamada p\u00fablica n\u00ba 20180001 - Agricultura Familiar - CEJA de Iguatu ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3076-edital-de-chamada-publica-n-20180001-agricultura-familiar-ceja-de-iguatu"},{"data":"08.06.18","text":" EEEP Rita Matos Luna desenvolveu atividade referente ao projeto Escola: Epa\u00e7o de Reflex\u00e3o ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3075-eeep-rita-matos-luna-desenvolveu-atividade-referente-ao-projeto-escola-epaco-de-reflexao"},{"data":"07.06.18","text":" EEEP Rita Matos Luna realizou premia\u00e7\u00e3o da OBMEP, OBA e MOBFOG ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3074-eeep-rita-matos-luna-realizou-premiacao-da-obmep-oba-e-mobfog"},{"data":"07.06.18","text":" Edital N\u00ba. 009\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o Simplificada de Professores - EEM Lu\u00edza T\u00e1vora. ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3073-edital-n-009-2018-selecao-simplificada-de-professores-eem-luiza-tavora"},{"data":"07.06.18","text":" Edital 017\/2018 de Sele\u00e7\u00e3o Simplificada de professores da EEM Pedro Jorge Mota, no munic\u00edpio de Catarina. ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3072-edital-017-2018-de-selecao-simplificada-de-professores-da-eem-pedro-jorge-mota-no-municipio-de-catarina"},{"data":"07.06.18","text":" Edital 018\/2018 de Sele\u00e7\u00e3o Simplificada para professores de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos da EEM Pedro Jorge Mota, no munic\u00edpio de Catarina. ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3071-edital-018-2018-de-selecao-simplificada-para-professores-de-educacao-de-jovens-e-adultos-da-eem-pedro-jorge-mota-no-municipio-de-catarina"},{"data":"07.06.18","text":" RESULTADO PRELIMINAR DA CHAMADA P\u00daBLICA - BOLSA FORMA\u00c7\u00c3O PRONATEC CURSO FIC 2018.1 \u2013 OR\u00d3S ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3070-resultado-preliminar-da-chamada-publica-bolsa-formacao-pronatec-curso-fic-2018-1-oros"},{"data":"07.06.18","text":" Edital 010\/2018 de Sele\u00e7\u00e3o Simplificada de professores da EEM Professor Luiz Gonzaga da Fonseca Mota, no munic\u00edpio de Quixel\u00f4 ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3069-edital-010-2018-de-selecao-simplificada-de-professores-da-eem-professor-luiz-gonzaga-da-fonseca-mota-no-municipio-de-quixelo"},{"data":"06.06.18","text":" Edital N\u00ba. 011\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o Simplificada de Professores - Liceu de Acopiara Dep. Francisco Alves Sobrinho ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3068-edital-n-011-2018-selecao-simplificada-de-professores-liceu-de-acopiara-dep-francisco-alves-sobrinho"},{"data":"06.06.18","text":" Resultado do Edital 018\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o Simplificada - EEMTI Edson Luiz Cavalcante de Gouv\u00eaa ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3067-resultado-do-edital-018-2018-selecao-simplificada-eemti-edson-luiz-cavalcante-de-gouvea"},{"data":"05.06.18","text":" EDITAL PARA SELE\u00c7\u00c3O SIMPLIFICADA DE PROFESSORES DA BASE NACIONAL COMUM E DIVERSIFICADA DO CURR\u00cdCULO DA EEEP RITA MATOS LUNA ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3066-edital-para-selecao-simplificada-de-professores-da-base-nacional-comum-e-diversificada-do-curriculo-da-eeep-rita-matos-luna"},{"data":"05.06.18","text":" EDITAL N\u00ba. 18-2018 \u2013 EEMTI EDSON LUIZ CAVALCANTE DE GOUV\u00caA ","link":"http:\/\/www.crede16.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/3065-edital-n-18-2018-eemti-edson-luiz-cavalcante-de-gouvea"}]}