{"status":"ok","crede":"17","noticias":[{"data":"06.06.18","text":" (Resultado) Edital 004\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica da Escola Col\u00e9gio Estadual Celso Ara\u00fajo ","link":"http:\/\/www.crede17.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/noticias-anteriores\/1459-edital-004-2018-selecao-publica-da-escola-colegio-estadual-celso-araujo"},{"data":"04.06.18","text":" (Resultado final) Edital Simplificado N.: 003\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica da Escola Col\u00e9gio Estadual Celso Ara\u00fajo ","link":"http:\/\/www.crede17.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/noticias-anteriores\/1457-edital-simplificado-n-003-2018-selecao-publica-da-escola-colegio-estadual-celso-araujo"},{"data":"04.06.18","text":" Edital 005\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica da EEMTI. Alda F\u00e9rrer Augusto Dutra ","link":"http:\/\/www.crede17.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/noticias-anteriores\/1458-edital-005-2018-selecao-publica-da-eemti-alda-ferrer-augusto-dutra"},{"data":"29.05.18","text":" (Resultado final) Edital Simplificado N.: 003\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica da EEMTI. Alda F\u00e9rrer Augusto Dutra ","link":"http:\/\/www.crede17.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/noticias-anteriores\/1455-edital-simplificado-n-003-2018-selecao-publica-da-eemti-alda-ferrer-augusto-dutra"},{"data":"25.05.18","text":" Resultado da seletiva entre escolas - III Festival Alunos que Inspiram ","link":"http:\/\/www.crede17.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/noticias-anteriores\/1456-resultado-da-seletiva-entre-escolas-iii-festival-alunos-que-inspiram"},{"data":"25.05.18","text":" (Resultado) Edital Simplificado N.: 005\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica da Escola EEM Filgueiras Lima ","link":"http:\/\/www.crede17.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/noticias-anteriores\/1454-edital-simplificado-n-005-2018-selecao-publica-da-escola-eem-filgueiras-lima"},{"data":"22.05.18","text":" Edital N.: 06\/2018 EEEP Deputado Jos\u00e9 Walfrido Monteiro ","link":"http:\/\/www.crede17.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/noticias-anteriores\/1453-edital-n-06-2018-eeep-deputado-jose-walfrido-monteiro"},{"data":"21.05.18","text":" (Resultado final) Edital Simplificado N.: 003\/2018 Sele\u00e7\u00e3o da Escola de Ensino M\u00e9dio Filgueiras Lima ","link":"http:\/\/www.crede17.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/noticias-anteriores\/1451-edital-simplificado-n-003-2018-selecao-da-escola-de-ensino-medio-filgueiras-lima"},{"data":"21.05.18","text":" Edital Simplificado N.: 004\/2018 \u2013 Sele\u00e7\u00e3o da Escola de Ensino M\u00e9dio Filgueiras Lima ","link":"http:\/\/www.crede17.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/noticias-anteriores\/1452-edital-simplificado-n-004-2018-selecao-da-escola-de-ensino-medio-filgueiras-lima"},{"data":"17.05.18","text":" (Resultado final) Edital N.: 003\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o P\u00fablica da EEM Professora Maria Afonsina Diniz Mac\u00eado ","link":"http:\/\/www.crede17.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/noticias-anteriores\/1450-edital-n-003-2018-selecao-publica-da-eem-professora-maria-afonsina-diniz-macedo"},{"data":"16.05.18","text":" (Resultado final) Edital Simplificado N.: 002\/2018 - Sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica da EEMTI. PE. Jos\u00e9 Alves de Macedo ","link":"http:\/\/www.crede17.seduc.ce.gov.br\/index.php\/listanoticias\/noticias-anteriores\/1449-edital-simplificado-n-002-2018-selecao-publica-da-eemti-pe-jose-alves-de-macedo"}]}